中文5***級題目出爐，有無人識答

頂好難，有無人可以幫幫手

老師解答題目，引導我們舉一反三，說出其他類似的答案。

個是字呢

老師解答題目，是引導我們舉一反三，說出其他類似的答案。

加個是好似又多左個，

老師解答題目是引導我們舉一反三，說出其他類似的答案。

冇左個是

兩個逗號

係咪出卷個小學老師唔得？

是老師引導我們解答題目 舉一反三 說出其他類似的答案

是我們舉一反三，引導老師解答題目，說出其他類似的答案。
是

拎5**中文果d連登仔去晒邊

老師舉一反三，是引導我們解答題目，說出其他類似的答案。

是

其實呢個已經啱

又或者係
老師舉一反三，說出其他類似的答案，是引導我們解答題目。

我們舉一反三，解答其他類似的題目，是引導老師說出答案。

又上黎問功課

好多小學生上連登
唔好咁啦